十二碎王恰人半夜企喺街到話自己蕩失路好肚餓, 會點做?

我炒飯幾勁。

痴線咩未到age of consent架

即刻帶佢去安全嘅地方

做愛心便當過佢食都唔俾？

你屋企算唔算?

去7仔買烏冬撈俾佢食搏佢好感

帶佢食宵夜然後去飲下野

即刻報警

狗先吃烏冬同通粉

都算 到咗之後即時聯絡佢父母接佢走

好撚大陸

痴線咩細路囡飲咩野呀

19歲都仲細路女？

講緊圖入面十二碎毛都未生嗰個恰人呀

望下附近有冇cctv

唔明你講乜但笑咗

小姐姐係人嚟

隨時係中国啲新屈錢技倆

死圖-.-

帶佢翻屋企第2朝帶佢去派出所搵公安..

帶佢返去飲果汁囉

飲佢禁果汁。